如果有警棍就有執法權 咁理論上警察人數係咪無限？

因為可以係黑社會捉完人交俾警察, 亦可以係有警棍既港鐵職員捉

係 佢地走去搵721 白衫派一人一支 到時鄉黑 就變休班警 走去打刧都得 囉住支野 今早有單 刧左2百幾萬 有人見到有棍